我地有冇整合過黑警合集？？？？？？

d post推得太快可能我miss咗，之前有冇出過整合post？
因為我覺得我地一定要整合好:片 相 描述經過 地點時間 狗名 編號 職級
唔想大家最後淨係記得笑佢地係狗，而唔記得做實際嘅野，推到佢地仆街

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

其實我地可以自發組成民間獨立調查委員會

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 - Link 2
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 3
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 4
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 5
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4: / Link 5:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

Push